# Hình ảnh sau khi cắt bao quy đầu

Tham khảo những hình ảnh sau khi cắt bao quy đầu sẽ giúp nam giới có thông tin để đối chiếu với tình trạng hồi phục của chính mình. Link đính kèm: https://bit.ly/2QOB7YZ